Motivasi saya mengikuti bootcamp ini adalah ingin menjadi prgrammer professional dan handal yang mampu beradaptasi di dunia kerja IT. Serta setelah mengikuti bootcamp ini, dapat membangun relasi, kesempatan kerja yang lebih luas, dan memperoleh income yang lebih besar.